有冇發覺所有警車依家都裝左防暴網

又話香港最安全、極低犯罪率？

有冇咁撚驚呀

其實呢排留意到救護車都有整

我諗
應該係每個分區都冇足夠狗車運狗運物資
有需要時隨時抽調

我上個月見到咁奇怪就走去影佢相，個差佬見到我影相就啤實我

狗籠有網有幾奇？

Fire trucks too

淨係知有扮救護車既解放軍

goddamn right

用咗成個月

點解入黑社會？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？
你話陳浩南你偶像吖嘛，你見過陳浩南未呀？
銅鑼灣揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬畀人冧咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，死，佢救唔到。
你知唔知陳浩南諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入黑社會，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

無囉⋯⋯消防同救護都無⋯⋯係警車先有

Yes there were, on hk island. I saw fire truck and ambulances fitted with metal mesh screens. Check photos back in early July.

消防救護睇上頭指示
因應社運比較多，所以車身會上左防暴網
遊行日會全車上曬